尼馬左大腿肌腱遭遇二級拉傷，預計將缺陣四周

據法國電視一台報導：昨日在與尼日利亞的友誼賽中受傷的下場巴西球星尼馬目前已經回到巴黎接受診斷。

經過核磁共振診斷，結果顯示：尼馬左大腿肌腱遭遇二級拉傷，預計將缺陣四周。

又擺工支持香港

得罪巴塞都係無好結果

算把啦

巴黎特登幫佢打甩歐聯停賽
減至2場
點知佢又玩野主動唔踢

歐聯巴黎場場都殘陣

夠贏皇馬3-0